uha定森永牛奶糖好食啲？

uha

森永

Uha好好多
佢贏左有牛奶味，有甜味，但係無"典型牛奶糖味"

森永甜到仆街 勁難食 純粹係平 以前喺台灣買 為返港紙先4蚊一盒 拎黎做手信一流

森永得個甜字